藍絲醫生登報

一定要買一份，mark 低啲名

香港民主及人權法案listed

心理學分析 - 文宣方向

Push

美國國會表示唔洗諗搵咩人制裁

有巴打整左個LIST.

助攻一個list知道邊d人係藍

與其講藍不如講企中間
1明顯係笑鳩啲黑警啦
3都叫啲醫生唔好揀人醫
4係屌緊TVB

多謝你俾人名表

自動送頭

得6百幾人

讀醫都唔識有文件唔好亂咁簽

你肯定佢個醫生証書係讀返黎?

send比國會

攬炒對象

一份夠了

多謝有list以後睇醫生都會更嚴謹

送頭

希望藍絲律師、會計師、工程師都會陸續登報

制裁名單送頭

史泰祖 皮膚有問題個啲巴絲仲會唔會睇佢

有冇邊啲係醫療保險咭嘅醫生？

push

有冇辦法影清d人名？

唔見個樊咩玲嘅